---
categories: profile
factions: 
owner: 
title: 
---

# {{ page.title }}


# Read: 

## Kim jest

### W kilku zdaniach



### Co się rzuca w oczy

* 

## Mechanika


* Aspekty charakteru
    * Siły: przejmuje dowodzenie; przerażająco intensywna we wszystkim, co robi; rozjemca, nie unosi się
    * Słabości: czasami się nie powstrzymuje
* Aspekty strategii / podejścia
    * Siły: uniknie każdej walki; 
    * Słabości: unika strat
* Aspekty umiejętności
    * Siły: dowódca; łowca magów; królowa senti-sieci
* Aspekty serca
    * Siły: 
    * Słabości: 
* Aspekty zasobów:
	* perfekcyjnie zgrany oddział



### Znaczące Czyny i Osiągnięcia (3)

* Kiedy młodziutka Elena wpadła w zasadzkę konkurencyjnego gangu dzieciaków, Viorika zorganizowała odsiecz i odbiła kuzynkę.
* Po odkryciu, że Lucjusz działał na terenie Verlenów, używając senti sieci go wypłoszyła i osaczyła oddziałami, które zmotywowała.


### Specjalne

* .

## Inne

### Wygląd

.

### Coś Więcej

* .

### Endgame

* .


# Generated: 

